好恐怖！

呢隻野擺左成個晏就
冇人理 有個清潔姐姐行過望左好耐都唔敢掂
隻公仔隔離有個摺好嘅手巾仔同一隻寵物小精靈
成個感覺好奇怪好恐怖